死火牛定死板?

有一日，突然之間開唔到機，所有風扇都無轉到 ! 跟著搞條ram，插來插去，之後開到機，但讀唔到harddisk同入唔到windows ! 攤左部機一陣，又係著唔返 !

跟著換左新ram，又係咁 ! 試過用萬字夾試火牛風扇有冇轉到，結果係有轉到 !

如果24 pins 接落塊板，塊板一直長著LED ! 部機正常個陣，即使關左機，塊板有LED 閃下 !

利申: asus底板

有冇蜂嗚器？

冇

有無試過甩開隻hdd試

有 ! 都係著唔機 !

之前試過
short火牛pin 火牛風扇會轉
火牛插底板24Pin 就開唔著全部風扇唔轉 包括火牛風扇
摸落底板chipset有發熱
最後換板解決

cpu係咩
有冇試過display

睇來要換板

amd am4 cpu, on board display